（迖粉）你哋班引戰狗根本針對我迖！

明明參議院Mr. McConnell都學我迖一直關注香港人權民主法案 希望示威盡早成功 天佑香港
你哋班引戰狗冇聲出啦！